9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月7日）︱ 愛心餐廳疫下加碼派飯「多咗後生攞」︱

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月7日）︱
愛心餐廳疫下加碼派飯「多咗後生攞」︱
拜登或奪逾300選舉人票當選︱
六旬漢涉劏野豬斬首棄山澗被捕︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======